金庸小說最出名既人物係郭靖定楊過?

正

負

聿

韋小寶

張無忌

尹志平

中學時期個個男仔都最鐘意係郭靖
傻但努力而得女神歡心 仲要做大仁大義真英雄
有曬成為真男人既元素

兩個都出名，但我最鐘意蕭峰